Lühike sisu kirjast, millega wöörmünder seatakse			Hoolealuste nimi (risti, isa- ja liignimi ja wanadus) ja mikspärast on wöörmündri hool seatud (noorus, rumalus, waranduse pillamine ja selle sarnast.)			Hoolealuste waranduse tähendus (kui liikuw wara, kui suur ta on; ehk kui liikumata wara, mis ta on ja mis hind tal on). 			Millal ja kes on wöörmündriks seatud (aasta, kuupäev, risti-, isa- ja liignimi.)			Millal on wöörmündrid oma hoolealusele waranduse üle aru andnud ja kui ei ole, mikspärast (aasta ja kuupäew.)			Millal ja miks on wöörmündri hool ära kautud ja kellele warandus antud. 		V vidutogo, tšto pokoinõi Karl Eitea sam pri žizni svojej ne naznatšil´ opjekuna dlja svoih maloletnih detjej, to Lonaskoj Sud v soglašenii c vdovoju Tiinoju Eitea naznaštil na osnov. 955, 953, 956 i 959 st st Polož. o krestjanah Lifljandskoj gubernii 1860 goda i 216 st II Otd Vol. Sud Ustava opekunom krest´janina Karla Jurjeva Tuisk k imuštšestvu i maloletnim detjam umeršago Karla Adova Eitea						
Lisa Karlova Eitea 17 let, Mina Karlova Eitea 15 let i Julie Karlova Eitea 9 let 			
ot-rodu. 						Dvišimoje imuštšestvo v stolmeti  6 rubljej 30 kopejek. 			 1899 goda Sentjaprja 13 go dnja krest´janih Karl Jurjev Tuisk								
